反送中直播台死link 臨時解決方案

第一步
下載直播台 網站source

點擊圖中紅色按扭

解壓至桌面

第二步
「安裝小型網站伺服器」
打開chrome
直往

點擊 加到Chrome -> 新增應用程式
按圖中紅圈圖示

打開網址 http://127.0.0.1/nce-live

最後係打開「http://127.0.0.1:8887/nce-live/」先岩

http://127.0.0.1:8887/nce-live/

網主已開第二條LINK

我唔係網主

thx巴打

網主已開第二條LINK

我唔係網主

P牌有開post上限
我開唔到第二個post

Thx巴打

除左樓主個方法 睇智利仔youtube 幾合一live都可以

Thank's

幫你推

thanks

多謝樓主 好人一世平安
想問吓iPhone 有無方法同時播幾個
得desktop 先做到同時幾台播

thanks 巴打

大感謝

push、

仲有另一個網都唔錯

正常返